大家同我記住我地既目標係咩！！！！

聽日圍唔圍元朗?
圍！！！
我地要唔要為上環既手足拎返個公道?
要！！！！！

我地兩邊戰線都唔可以比佢停！！

唔好淨係比佢地班垃圾用黑社會就令到我地既目標轉！！！！

我地既目標由此至終都係要推反中共！！！

五大訴求缺一不可！！！

追究黑警責任！！
釋放義士！！！
撤回暴動定性！！
成立獨立調查委員會！！！
建立雙普選！！！

光復香港！！
時代革命！！

聽日出係好急
但我地知道如果比啲黑社會再亂黎只會令到更多人受傷同死

大家幫手推

推

仲唔成立臨時政權等幾時

不推不是人

推到比全世界知啊

大家幫手推啊

光復香港！！
時代革命！！

推到比所有人知啊

推啊各位手足

我無聽過對付黑社會係用圍

何君堯同警察安排呢單野 有排搞
原來警察係咁樣做野 好似拍戲一樣
我而家明白點解咁多人唔鐘意差佬
根本佢地都係黑社會

推到中共，建立民主香港，民主中國！